呢條友坐高鐵居然除鞋將隻腳放喺座位上面

褲都除埋wo

成日坐高鐵，大把

高鐵

有無鮑魚味

想奶

❌高鐵
✅ 新幹線

咦，自吞
原來台灣

有冇過去屌鳩佢先
得把口

more

支那係咁上下

睇內飾係台灣高鐵，700T

有無棍都唔知

樓主少出城

有除鞋仲想點？？？？？

on9仔，新幹線只係日本專用
你去到歐洲會唔會同人講坐德國新幹線
大陸/台灣先叫高鐵
德國叫Deutsche Bahn ICE
法國就叫TGV

係我睇過龍
上面咪已更正